
                      Película interesante de ver ,muy buen guión ,buena música,buenos actores,muy buenos efectos especiales,pero le pongo un pero muy grande para ser una peli excelente y es el tremendo exceso de las escenas de acción , muy cargantes,de todas formas no dejéis de verla merece la pena y acordaros que todo en la vida es cine y los sueños cine son.........
        
            